IPad Pro 10.5 一問

而加係咪得番amazon 可以買新嘅Ipad pro 10.5 ？
想買番部for jot note同睇片用，對今年既ipad只有失望

個mon 有問題，用得耐會有白點

當你真係唔鐘意冇Home掣

jot note睇片買Air咪得

點解咁執著要10.5?

btw 停產咗, 所謂新都係倉底貨

有小小白點我冇所謂

比多幾百蚊 個mom大啲，相機勁啲，最重要音質係唔同世界

好啦拎去啦咁

4 speaker 120Hz A10X
視覺聽覺都幾何級上升

擁有pro 10.5 再去摸Air 10.5 冇可能唔揀pro

另外iOS update基本上係睇ram
pro 10.5 4GB , Air 10.5 3GB

今日去撚過ipad pro個120hz mon 好想換左而家部ipad 2018

唔係一定，我15個月前換完機冇再出現過

個mon一樣大，點解唔揀新款

咁相機同音質都差好遠啦

我都係見好多巴打吹奏ipad pro10.5（ipad新手玩家）

電子嘢不嬲都係有新買新

都要識得分，完全兩個級數

巴打呢句屌醒左我

就係唔識分所以想向咁大家指教 感激

第一批買果D都中招

買 11 啦

原來60Hz同單邊speaker用落會新過120Hz + 4 speaker？

用家體驗大過spec

你粒A12可以software update俾到120Hz同4 Speaker嘅效果出嚟？

實體缺陷點用一粒cpu去彌補？

60Hz vs 120Hz

用開筆仲緊要

俾錢買享受 定 貼錢買難受 一線之差

睇你要新U舊功能 定 舊U新功能

即刻放棄買10.5既念頭 我係經常用apple pen
感激巴打提醒

小弟係極度贊成「有新買新」呢樣嘢

但係呢啲電子產品 買嚟都係想用得舒服開心
如果唔揀 pro 11 得10.5 Air vs Pro
一撚定係10.5 Pro

除非個topic係問 pro 11定pro 10.5

11同10.5 我諗大多數人都揀11掛 淨係支apple pen2都贏左？

係 有budget當然上11

冇就考慮返自己想要咩 去揀Air定Pro 10.5

但係你問我 硬件上嘅對比
就算10.5 pro仲係度賣貴過Air 我都會買返Pro

下， 右邉先係10.5/120 ghz mon 喎

你係咪理解能力有問題？

同埋A10x 實際效能應該勁a12少少

Cpu差唔遠，不過gpu勁好多

我諗應該係你唔明佢講咩

上一部air 2壞左，Pro 10.5一出即買用到而家，120hz真係返唔到轉頭， speaker對比air 2係唔同level無得比，mono vs stereo

A12 vs A10x , cpu效能A12 win, gpu A10x
比我揀一定係10.5 pro

當你打機，A10x
你文書野，都用唔盡a10效能

冇野啦大佬 睇錯

我都最近先買咗部翻新10.5 而家同部iPad mini 2 一齊用，iPad mini 主要用嚟播cable news / facebook live ，又可以airplay 去電視
呢排太多新聞要睇喇
10.5 升咗iPadOS 有得用mouse 真係爽咗好多，而家全完唔駛用desktop/laptop

而加係咪巳經冇曬翻新機賣

有呀，不過256 gb 唔抵買

知唔知邊到有64 gb賣
256我用唔到咁多 買唔落

Amazon

iPad wifi版好似有全球保養

早兩日剛入手 iPad Pro 10.5 certified refurbish
正到返唔到轉頭

我早幾日買 refurbish 64GB 都係3800
再買埋 apple care 搏佢過一兩年壞mon換新機

我自己用過10.5, 而家用11, 阿女有部2018, 亦用過一季GEN 3 12.9

10.5真係一部好機, 但用耐咗會對個框好唔順眼, 頂得順就買
我大半年前買咗12.9發覺操作唔方便(隻手要去好遠迫住用筆操作),
近半年換咗11 256, 到而家一直認為係最好

主要用途: 返學JOT NOTES(碩士), 家庭剪片, 家庭執RAW相(LR>VSCO)

A10x用Lumafusion剪4K片會有laglag地
11唔會咁

我果部尾水買現在已出白點
遲D臨過保養前會去換
睇YouTube 瞓著左長開個 mon第二朝就出事
唯一一次就搞到出事
所以大家記住發熱要熄機

睇自己介唔介意
我接受到 繼續用 通常白底先見到
而家又有dark mode

今日交收完睇番上面果位巴打話蘋果有翻新機賣 即刻上官網睇睇 見到有10.5 64gb翻新機 （得灰色）果下即刻屌左聲 雖然我都係3800買（全新）+1年保養 但係冇apple care+ 果下感覺真係好頹 自己唯有好好咁錫部機同騙自己其實白色都唔差

冇得拎去加apple care+咩

部機原本個買家係半個月前係濠匯禮品換領中心換番黎，唔係直接係apple store到買，所以唔知有冇得加錢加apple care+
如果有得加錢要個apple care+就好
有冇師兄知唔知呢種情況有冇得搞

購買 iPad 的 60 日內
應該可以 你啱先激活

岩去 apple store到問 一開始話唔得 之後佢再用另一部機check 又話可以 之後叫我上3樓排隊拎部機比個師父check 但個staff 話因爲而加人太多 驗既話我要等2個鐘 所以聽日再去

其實APPLE PENCIL 出唔出得過

想返工用來寫下野
但只係因為咁而買又好似好無謂